	Adding some data to the PHPArray
		Size: 7 -- resizing array from 15 to 30
	Showing contents using Iterable interface:
Next item is 20
Next item is 100
Next item is 40
Next item is 50
Next item is 1
Next item is 2
Next item is 3
Next item is 75
Next item is 10
Next item is 80
Next item is 30
Next item is 4
Next item is 5
Next item is 6

	Showing contents using each() method:
Key: Zany Value: 20
Key: Wacky Value: 100
Key: Hilarious Value: 40
Key: Fun Value: 50
Key: 0 Value: 1
Key: 1 Value: 2
Key: 2 Value: 3
Key: More Value: 75
Key: Hashing Value: 10
Key: Craziness Value: 80
Key: Here Value: 30
Key: 5 Value: 4
Key: 6 Value: 5
Key: 7 Value: 6

The keys are:
Zany Wacky Hilarious Fun 0 1 2 More Hashing Craziness Here 5 6 7

The values are:
20 100 40 50 1 2 3 75 10 80 30 4 5 6

	Raw Hash Table Contents:
0: null
1: Key: Wacky Value: 100
2: null
3: null
4: null
5: null
6: Key: Hilarious Value: 40
7: null
8: Key: Hashing Value: 10
9: Key: Craziness Value: 80
10: null
11: null
12: null
13: Key: More Value: 75
14: null
15: null
16: null
17: null
18: Key: 0 Value: 1
19: Key: 1 Value: 2
20: Key: 2 Value: 3
21: null
22: null
23: Key: 5 Value: 4
24: Key: 6 Value: 5
25: Key: 7 Value: 6
26: null
27: Key: Fun Value: 50
28: Key: Zany Value: 20
29: Key: Here Value: 30

	Looking up some keys:
Key: Hashing has value 10
Key: 2 has value 3
Key: Weasel is not found

	Iterating using traditional for loop
A[0] = 1
A[1] = 2
A[2] = 3
A[3] = null
A[4] = null
A[5] = 4
A[6] = 5
A[7] = 6
A[8] = null
A[9] = null
A[10] = null
A[11] = null
A[12] = null
A[13] = null

	Deleting keys 'Hashing', 'Zany' and 2
		Key Craziness rehashed...

		Key Here rehashed...

Key: Wacky Value: 100
Key: Hilarious Value: 40
Key: Fun Value: 50
Key: 0 Value: 1
Key: 1 Value: 2
Key: More Value: 75
Key: Craziness Value: 80
Key: Here Value: 30
Key: 5 Value: 4
Key: 6 Value: 5
Key: 7 Value: 6

Hashing is not found
Zany is not found
2 is not found

	Raw Hash Table Contents:
0: null
1: Key: Wacky Value: 100
2: null
3: null
4: null
5: null
6: Key: Hilarious Value: 40
7: null
8: Key: Craziness Value: 80
9: null
10: null
11: null
12: null
13: Key: More Value: 75
14: null
15: null
16: null
17: null
18: Key: 0 Value: 1
19: Key: 1 Value: 2
20: null
21: null
22: null
23: Key: 5 Value: 4
24: Key: 6 Value: 5
25: Key: 7 Value: 6
26: null
27: Key: Fun Value: 50
28: Key: Here Value: 30
29: null

	Demonstrating put() to replace value for existing key
	Updating keys 'Wacky' and 'Craziness' with new values
Key: Wacky Value: 111
Key: Hilarious Value: 40
Key: Fun Value: 50
Key: 0 Value: 1
Key: 1 Value: 2
Key: More Value: 75
Key: Craziness Value: 222
Key: Here Value: 30
Key: 5 Value: 4
Key: 6 Value: 5
Key: 7 Value: 6

	Sorting the data
Key: 0 Value: 1
Key: 1 Value: 2
Key: 2 Value: 4
Key: 3 Value: 5
Key: 4 Value: 6
Key: 5 Value: 30
Key: 6 Value: 40
Key: 7 Value: 50
Key: 8 Value: 75
Key: 9 Value: 111
Key: 10 Value: 222

	Printing out via int indices:
A[0] = 1
A[1] = 2
A[2] = 4
A[3] = 5
A[4] = 6
A[5] = 30
A[6] = 40
A[7] = 50
A[8] = 75
A[9] = 111
A[10] = 222

	Using a different base type
		Size: 2 -- resizing array from 4 to 8
		Size: 4 -- resizing array from 8 to 16
Key: Elwes Value: Westley
Key: Patinkin Value: Inigo
Key: Wright Value: Buttercup
Key: Shawn Value: Vizzini
Key: Sarandon Value: Humperdinck
Key: Andre Value: Fezzik
Key: Guest Value: Rugen
Key: Crystal Value: Max

	Sorting with preservation of keys
Key: Wright Value: Buttercup
Key: Andre Value: Fezzik
Key: Sarandon Value: Humperdinck
Key: Patinkin Value: Inigo
Key: Crystal Value: Max
Key: Guest Value: Rugen
Key: Shawn Value: Vizzini
Key: Elwes Value: Westley

Note that hash table order is still pseudo-random:
	Raw Hash Table Contents:
0: null
1: null
2: Key: Sarandon Value: Humperdinck
3: Key: Shawn Value: Vizzini
4: null
5: Key: Wright Value: Buttercup
6: Key: Crystal Value: Max
7: null
8: Key: Patinkin Value: Inigo
9: Key: Guest Value: Rugen
10: Key: Andre Value: Fezzik
11: null
12: null
13: null
14: Key: Elwes Value: Westley
15: null

	Showing values only:
Next item is Buttercup
Next item is Fezzik
Next item is Humperdinck
Next item is Inigo
Next item is Max
Next item is Rugen
Next item is Vizzini
Next item is Westley

		Size: 2 -- resizing array from 4 to 8
		Size: 4 -- resizing array from 8 to 16
PHPArray of <String, StringBuilder>
Key: Wright Value: Buttercup
Key: Andre Value: Fezzik
Key: Sarandon Value: Humperdinck
Key: Patinkin Value: Inigo
Key: Crystal Value: Max
Key: Guest Value: Rugen
Key: Shawn Value: Vizzini
Key: Elwes Value: Westley

Trying to sort PHPArray of StringBuilder
PHPArray values are not Comparable -- cannot be sorted

	Using iterator manually:
Next item is Buttercup
Next item is Fezzik
Next item is Humperdinck
Next item is Inigo
Next item is Max
Next item is Rugen
Next item is Vizzini
Next item is Westley

	Adding some keys with the same values
		Size: 8 -- resizing array from 16 to 32

	Testing the array_flip() method, transposing keys and values
	Original data:
Key: Wright Value: Buttercup
Key: Andre Value: Fezzik
Key: Sarandon Value: Humperdinck
Key: Patinkin Value: Inigo
Key: Crystal Value: Max
Key: Guest Value: Rugen
Key: Shawn Value: Vizzini
Key: Elwes Value: Westley
Key: Keaton Value: Batman
Key: Kilmer Value: Batman
Key: Bale Value: Batman

	Flipped data:
Key: Buttercup Value: Wright
Key: Fezzik Value: Andre
Key: Humperdinck Value: Sarandon
Key: Inigo Value: Patinkin
Key: Max Value: Crystal
Key: Rugen Value: Guest
Key: Vizzini Value: Shawn
Key: Westley Value: Elwes
Key: Batman Value: Bale

	Non-flippable array
java.lang.ClassCastException: Cannot convert class java.lang.Integer to String

	Demonstrating forEach construct
1^2 = 1
2^2 = 4
4^2 = 16
5^2 = 25
6^2 = 36
30^2 = 900
40^2 = 1600
50^2 = 2500
75^2 = 5625
111^2 = 12321
222^2 = 49284

Buttercup contains er
Humperdinck contains er

Humperdinck contains in
Vizzini contains in

Buttercup-inconceivable!
Fezzik-inconceivable!
Humperdinck-inconceivable!
Inigo-inconceivable!
Max-inconceivable!
Rugen-inconceivable!
Vizzini-inconceivable!
Westley-inconceivable!
